<?xml version="1.0"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>http://example.com</id>
    <title>Love Story</title>
    <link href="http://example.com" />
    <updated>2022-04-07T15:03:52.681Z</updated>
    <entry>
        <id>http://example.com/2022/04/07/%E5%8D%81%E4%B8%80%E5%9B%BD%E5%BA%86%E5%87%BA%E8%A1%8C%E2%80%94%E2%80%94%E7%AC%AC%E4%B8%80%E6%AC%A1/</id>
        <title>十一国庆出行————第一次</title>
        <link rel="alternate" href="http://example.com/2022/04/07/%E5%8D%81%E4%B8%80%E5%9B%BD%E5%BA%86%E5%87%BA%E8%A1%8C%E2%80%94%E2%80%94%E7%AC%AC%E4%B8%80%E6%AC%A1/"/>
        <content type="html">&lt;h4 id=&#34;2021101&#34;&gt;&lt;a class=&#34;anchor&#34; href=&#34;#2021101&#34;&gt;#&lt;/a&gt; 2021.10.1&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;这是我和宁宁即正式在一起以来，第一次出行。当时还正值校庆排练忙的不行，我们真正只有三天时间可以出去玩，最后选择了前两天出去。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;前一天其实在线上讨论去哪玩的时候还闹了些不愉快，哈哈哈哈哈哈现在再去看聊天记录自己说话是真的直。当时因为看十一好不容易就放两天假，想赶紧找宁宁安排好我们的二人世界，但当时她又说想找彦祖一起玩，又一直在看男仆店，就整的我有些焦急而吃醋，所以在问她想不想去长藤鬼校的时候出现了下面的一幕。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img data-src=&#34;https://s2.loli.net/2022/04/07/pDPK8jvl1MNAcHr.png&#34; alt=&#34;image-20220407231250722&#34; /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;嘿嘿这样冲的跟人家说话吃到苦头了吧！！让你以前跟人讲话这么霸道，有宝贝制裁你呢。当时宁宁其实已经很生气了，但是看在我第一次谈恋爱的份头上，跟我娓娓道来女生是怎么想的，男生在女生生气的时候应该怎么做，还有应该怎么做避免女生生气之类的。还跟我看了桃白白的星座分析以及男朋友求生欲测试，哈哈哈哈哈哈其实当时说实话也看的云里雾里的，但是真的是视如珍宝，记得那会儿一下课就看一会儿星座分析，希望能够多涨一些恋爱知识。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;为了弥补自己的言语过失，我特意仔仔细细的安排了一下第二天的形成，还预定了一个第二天下午的日料大餐。&lt;s&gt;（但是我爸说要我带宁宁出去吃一顿好的，那必须安排上！）&lt;/s&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img data-src=&#34;https://s2.loli.net/2022/04/07/q1kENe37roCSO6h.png&#34; alt=&#34;image-20220407232305038&#34; /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;10 月 1 号上午浅玩了一下密室，说起来真是到现在又好久没玩密室了啊，现在玩恐怖本真是有点虚了。宁宁玩的贼勇敢，当时我记得那个女鬼 NPC 还扒拉我们俩，宝贝也没有闭眼大叫之类。之后在小寨闲逛，下午去吃了日料大餐&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img data-src=&#34;https://s2.loli.net/2022/04/07/74YzXKdmj1E8okO.png&#34; alt=&#34;image-20220407232252068&#34; /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;其实对于那次出行，印象不是很深刻了。但是我依稀记得那是我们的第一次开房发生关系。第一天晚上当时睡在一张床上，因为在华山已经睡在过一起了所以也没什么。但是当时的我已经有一些些蠢蠢欲动了，只是在这方面没有任何经验，外加没有物质基础的保障。所以导致这股蠢蠢欲动的劲儿持续到了第二天下午。我们两个人决定点个避孕套外卖哈哈哈哈哈哈！唉可惜可惜，拿到避孕套的时候其实已经没有那么想发生关系了，可能是前一天晚上脑袋兴奋了太久，精神疲惫 + 第一次紧张，整个发生关系的过程真的是漫长而折磨（指没有进去），最终无奈作罢，虽然可以说是很失败，但是想想还是挺值得怀念的哈哈哈哈！所以也告诉我，行事前一天务必不要熬夜！！！&lt;/p&gt;
</content>
        <updated>2022-04-07T15:03:52.681Z</updated>
    </entry>
    <entry>
        <id>http://example.com/2022/02/17/%E7%94%B7%E5%BE%B7%E5%AE%88%E5%88%99/</id>
        <title>男德守则</title>
        <link rel="alternate" href="http://example.com/2022/02/17/%E7%94%B7%E5%BE%B7%E5%AE%88%E5%88%99/"/>
        <content type="html">&lt;p&gt;&lt;mark&gt;男德守则总结了屡次惹宁宁生气后得到的经验教训，时常看一看避免再犯同样的错误哦&lt;/mark&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;当宁宁受委屈或者生气的时候，不要让她一个人呆着&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;和宁宁说话要温柔，不要粗言大声&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
</content>
        <updated>2022-02-17T15:39:07.065Z</updated>
    </entry>
    <entry>
        <id>http://example.com/2022/02/12/%E6%83%85%E5%AE%9A%E4%B8%AD%E7%A7%8B/</id>
        <title>情定中秋</title>
        <link rel="alternate" href="http://example.com/2022/02/12/%E6%83%85%E5%AE%9A%E4%B8%AD%E7%A7%8B/"/>
        <content type="html">&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;rainbow&#34;&gt;今夜我不关心人类，我只想你&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;情意渐浓，我们之间的关系逐渐脱离暧昧，飞速升向情人。而其实选择中秋节作为良辰吉日表白之时并非蓄谋已久，实则顺水推舟、水到渠成之事。但是还是想先详细叙述一下在这之前一件领我们俩关系飞速上升之事。&lt;/p&gt;
&lt;h4 id=&#34;酒有时候也是个好东西&#34;&gt;&lt;a class=&#34;anchor&#34; href=&#34;#酒有时候也是个好东西&#34;&gt;#&lt;/a&gt; 酒有时候也是个好东西&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;那是发生在&lt;strong&gt; 2021 年 9 月 14 号&lt;/strong&gt;，那天本来是我跟 &lt;code&gt;彦祖&lt;/code&gt; 要准备社团直播宣讲的事，晚上的时候就开始了，其实那会儿还挺紧张的毕竟直播对着屏幕，看得人也是很多的。嘿宁宁还来看我来啦！心里高兴坏了，但是毕竟还要准备直播就没工夫聊天啦。对着镜头，宁宁在底下为我加油打气，实实在在是有了很大的勇气。说起来，真的很多事情都是因为她才给了我勇气去站出来做，突破自己一把。记得当时有趣的是直播的时候我那几个室友，尤其是 &lt;code&gt;马旭洋&lt;/code&gt; 带着另外俩人定时进入直播间就开始刷屏，笑死啦哈哈哈哈哈哈哈。屏幕上还有 &lt;code&gt;我要看花姐！&lt;/code&gt; &lt;s&gt;这一看就知道是马旭洋他们几个搞的&lt;/s&gt;。总的来说，这次直播宣讲还是蛮顺利的。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;直播宣讲完毕，我就跟花姐开心的往回走，嘿嘿这次又是我们俩独自回去哦，因为已经单独出去好多回啦，我们俩这个时候的关系真的是已经暧昧到极致啦，互相等着回宿舍。那时候真的是，我校庆排练到很晚，花姐依然坐在大活的椅子上不离不弃，真的很让我感动。当时说打算一块去买个冰淇淋庆祝一下下，我们先去了趟 &lt;code&gt;爱多宝&lt;/code&gt; 看看，毕竟里面东西多一些。没找着冰淇淋，但是当时脑子一抽，宁宁之前不是一直想喝点酒嘛，这会来点呗。说着下一子就激起了她的热情，调了瓶江小白，找了几个杯子，就拉着我往回走准备喝一顿。到了竹园，我俩坐在大厅就迫不及待的开喝，其实江小白也得有十几度了吧，她第一次喝我还是有点担心的，但是她说她爸爸特别能喝我就觉得宁宁应该也挺能喝的，好家伙没拦住，一口就给干了。喝完了以后还感觉没什么感觉，&lt;s&gt;一看就真的没醉过&lt;/s&gt;。于是乎我俩又去竹园三号整了瓶 40 度的白酒，都没回到宿舍，就在外头花园的长椅上坐下啦。又是没拦住呜呜呜呜呜呜，她一人把一瓶全都干了，说好的一人干点呢？？当时还整了点维 C 想调一调，后来好像也没来的及用上。不一会儿功夫，她就开始出现醉状了，其实刚开始把我给吓着啦，还真是第一次见着女生喝醉呢。宁宁就一直靠着我，往我身上凑，我当时嘿嘿其实完全没有多想，一直在想：&amp;quot;花姐醉啦，虽然看着她想抱我而且看着好像还有想亲亲的意向，但是我不能趁人之危。&amp;quot; 只能一直拉着她不让她摔倒了。记得她当时对我说的印象最深的一句是：” 你看我是有多信任你才敢在你面前喝醉呀！“。看着眼前已成醉状的花姐，心里真的是砰砰直跳，仿佛马上就要跳出来了。我说不能再这么下去了该出事啦，已经又拉胳膊又拉手的占人家不少便宜了。” 花花，11 点多了都，一会儿阿姨该关门啦，我先送你上去，别摔着啦 “。那会宁宁真的可爱哈哈哈哈，还逞强说能自己走，说着就往前跌。在路上宁宁突然间想抱抱，我还记得曾经看过一篇报道说女生抱抱会分泌催产素（类似多巴胺吧）可以使身心愉悦。然后，就抱抱啦！那是我第一次抱一个女生，第一次抱宁宁。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;冒着上撕逼墙的风险，我扶着宁宁走上了 6 楼，甚至扶到了她们宿舍的门前。但这是她突然说：“不行！我不能这会进去，我不能以这个样子见她们！”。好强的宁宁于是又拉着我上了 7 楼，坐在台阶上。她突然问道我：“你有什么想问我的嘛？”，我的心真的是提到了嗓子眼，我超超超超超超！但当时太紧张了，啥也不敢说，刚开始就是一阵装傻。酒劲儿这会儿上来了，她的话闸子也随之打开。“趁着这股酒劲儿，我才敢把想说的话告诉你。金牛是不会主动的，谁叫我是金牛呢！”，于是乎，宁宁给我讲了一切，包括她对我的心意，她的初恋，她的父母，她的很多很多往事...... 我当时就是牵着她的手，默默聆听她说的话。突然间发现，宁宁原来也是一个缺乏安全感的小女孩。她就是我一直想要找到的女孩！认识她之后，我才知道，什么是真正喜欢上一个人。我要好好珍惜她，好好爱她，好好疼她。我也给她讲了很多我的事情，原来她一直想知道我的一切。当她知道我没有谈过恋爱时，又惊喜又有些失落，她说她还需要去教我怎么去谈恋爱，会很累的。当时我就暗自打气，这些都不是困难，我既然迈出了这一步，便是下定了决心的。当时我就和她说：“等我挑选一个良辰美景，就正式向你告白！”。之后嘿嘿嘿我们两个就接吻了，当时宁宁特别特别想亲亲，我就鼓足勇气亲了下去，真的是每一个第一次都是需要付出勇气的诶。她的吻技真的超好，让我第一次体验到了接吻是什么样的感觉。就这样，持续到了凌晨 4 点......&lt;/p&gt;
&lt;h4 id=&#34;情定中秋&#34;&gt;&lt;a class=&#34;anchor&#34; href=&#34;#情定中秋&#34;&gt;#&lt;/a&gt; 情定中秋&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;2021 年 9 月 21 日&lt;/strong&gt;，我们正式在一起了。这一天发生了好多好多事情，从华山到竹园，从竹园到礼仪广场。表白很顺利，但是我也学习到了很多教训在其中，以及谈恋爱的第一课。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;其实刚开始表白是想在华山之巅的。我俩并肩站在华山之巅，迎着落日的余晖，天地见证，亲口向她说出心中所想。~~ 白羊的表白就要轰轰烈烈！~~ 然而事出所想，校庆那边突然要在下午集合进行排练还要求不许请假，可把我给急坏了。当时真的是左右为难，放弃校庆肯定会让一大堆人跟着连累；放弃表白下山肯定会让宁宁很不高兴。但是宁宁看出了我心中的所想，刚上到中锋大概 20 分钟，” 要不我们下去吧，这会回去还来得及。“，说着我俩最后就下去啦。下山路上，宁宁就不怎么说话了，显得很不开心的样子。哄人可不是我的拿手活啊，我刚开始还一直问来问去的，后来就觉得让她一个人静静比较好，按照我以往的相除方式。所以从下到山脚，到回学校的路上都是一路几乎无言。简直是犯了大错！！当时其实毫无察觉，直到后来有次晚上又发生了之后才明白：&lt;strong&gt;当宁宁受委屈或者生气的时候，不要让她一个人呆着&lt;/strong&gt;。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img data-src=&#34;https://s2.loli.net/2022/02/17/P8aGsemtXCIyF1f.png&#34; alt=&#34;image-20220217233402473&#34; /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;回到宿舍我当时还来了一句：“希望你还可以考虑一下我。”，一下子就把宁宁给惹毛了， 哈哈哈哈哈哈哈哈哈现在回想起来简直脑袋被门夹啦。一下午没有什么言语。校庆之后到了晚上，远望月明星稀，简直就是表白的良辰美景！当时就把宁宁给约了出来，&lt;s&gt;后来想想不约真的没准宁宁就更生气了哈哈哈哈哈哈到了晚上才反应过来&lt;/s&gt;。宁宁第一次和我说了生气的原因，真的是好有耐心，当时就记在了心里。如果她不是心里早就把我当成了男朋友，又怎么会愿意和出来呢，甚至亲亲抱抱。我当时的无心言语实则很伤她的心，也不尊重她对我的种种行为。烦恼烟消云散，我俩牵着手走到了礼仪广场。然后，在一顿纠结之后，我鼓起勇气表白啦！！果然情话还是很难从口中说出来啊，以前在家里也很少说这样表达情感的言语，真的是一顿纠结。“你 可以 做我的 girlfriend 嘛？”。结果当然是顺气自然，然后就是一阵热吻，那会儿吻技已经比较娴熟啦哈哈哈哈哈哈哈哈哈。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img data-src=&#34;https://s2.loli.net/2022/02/17/LHTvSOGw4Js6jn3.png&#34; alt=&#34;image-20220217233752300&#34; /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;于是，我们正式确立了男女朋友关系！！！&lt;/p&gt;
</content>
        <updated>2022-02-12T13:46:36.865Z</updated>
    </entry>
    <entry>
        <id>http://example.com/2022/02/08/%E7%9F%AD%E6%9A%82%E8%80%8C%E7%BE%8E%E5%A5%BD%E7%9A%84%E6%9A%A7%E6%98%A7%E6%9C%9F/</id>
        <title>短暂而美好的暧昧期</title>
        <link rel="alternate" href="http://example.com/2022/02/08/%E7%9F%AD%E6%9A%82%E8%80%8C%E7%BE%8E%E5%A5%BD%E7%9A%84%E6%9A%A7%E6%98%A7%E6%9C%9F/"/>
        <content type="html">&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;rainbow&#34;&gt; 蹴罢秋千，起来慵整纤纤手。露浓花瘦，薄汗轻衣透。见有人来，袜剗金钗溜，和羞走。倚门回首，却把青梅嗅。&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;暧昧期美好而短暂，你迫切的想要知道她的一切，想要一探究竟她的生活、她的喜好。但是却又顾忌到距离过于亲密，于是羞涩而又胆怯的试探，想想还真是可爱而又值得怀念！&lt;/p&gt;
&lt;h4 id=&#34;暑假篇&#34;&gt;&lt;a class=&#34;anchor&#34; href=&#34;#暑假篇&#34;&gt;#&lt;/a&gt; 暑假篇 😘&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;当时是大一下学期的暑假，差不多是从 7.26 号开始的。之前我们和 &lt;code&gt;7哥&lt;/code&gt; 一起到了北客站分别。分开的时候我就知道，已经离不开她啦，女朋友必定是她，不能是别人啦。她走之后我就和 &lt;code&gt;7哥&lt;/code&gt; 漫无目的的走，心里有一点点淡淡的空虚。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;回到家后，便又开始了各自的生活，但其实那时起，我们就已经有意无意的开始融入到各自的生活中去啦。为了继续迈进一步，我就老想找宁宁聊天，想各种各样的话题，但是又担心太过暴露哈哈哈哈哈哈，所以就只是隔几天聊一聊或者晚上聊。没想到后面刹不住车啦，晚上一聊就是凌晨 2 点多。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;记得当时宁宁还赶上拔智齿，脸都疼的肿起来啦，把我当时心疼的。不过有意思的是我舍友几个都是僚机哈哈哈哈哈哈哈，她在微博上一有消息就赶忙发给我，看到她打吊瓶消肿也赶忙发给我让我关心关心宁宁。这帮兄弟还是很给力的。我当时为了安慰宁宁，特意换到了一张脸巨肥的婴儿的照片，仿佛跟她一样脸肿起来啦。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img data-src=&#34;https://s2.loli.net/2022/02/08/BlgQ9jvNuq7UryW.png&#34; alt=&#34;image-20220208231509464&#34; /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;哈哈哈那会儿我俩也是相互喜欢呢，都急迫的在等对方的消息，不过我当时也是憨憨的有很多都没反应到呢。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;当时暑假宁宁自己一个人在家，还赶上郑州大暴雨，天雷作响。呜呜呜呜一个人好可怜，生理期的时候还 emo 啦，但是还是好坚强呀！微博上说自己是生理期孤独的不行，在我面前还是装作坚强的样子，说是因为灯光氛围很到位看电影看得哈哈哈哈哈哈，小可爱你不知道我当时有多心疼嘛！我当时就尽量挑一些有趣的话题找她聊，有什么好书可以看呀，喜欢什么宠物啊，苏炳添奥运会有多棒啊，我大一的时候上的中华养生课啊，这就是街舞里面的选手这些。宁宁给我整了一个网易云的歌单，里面有好多好多甜甜的歌曲，我当时就打算，把里面的歌曲都学会，然后全民 K 歌唱给她听！&lt;s&gt;突然想起来当时想的是把所有歌给她唱完就表白来着&lt;/s&gt;，我们还规划了好多好多未来要去玩的地方！宁宁我可都记着呐！等疫情结束，假期到来我们就去玩呀！&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;去离北极圈近的地方看极光&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;暑假的西藏&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;哈尔滨的雪国列车&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;星空 野外 露营&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;秦岭自驾&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;当时真的很奇妙诶！凌晨睡不着觉想找花姐聊天，正巧碰上她在给我发消息，真的是瞬间开心到爆炸！！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;后来校庆返校，我们提前回去了，但宁宁但是因为商丘疫情还没能回，给我急得呀！所有人不回都行就她不可以！！当时宁宁也真的好浪漫呀，早上八点起来给我抢花，返校后虽然见不到她，但是一束束鲜花接二连三的送来，真的是心里超级暖！所有的花我都好好的跟着她说的教程慢慢醒花，留下来它们最美的时刻。当时算是睹物思人吧，花花即花花！以后也要给宁宁送花！！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;一些宁宁给的好看的花花&lt;/p&gt;
&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;&lt;img data-src=&#34;https://s2.loli.net/2022/02/08/1mR8QnqsEN6Gbr4.png&#34; alt=&#34;image-20220208234627648&#34; /&gt;&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;&lt;img data-src=&#34;https://s2.loli.net/2022/02/08/HKq8GORejg3DYpv.png&#34; alt=&#34;image-20220208234642771&#34; /&gt;&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;
&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;img data-src=&#34;https://s2.loli.net/2022/02/09/7It98qzsauylDEU.png&#34; alt=&#34;image-20220208234706510&#34; /&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;img data-src=&#34;https://s2.loli.net/2022/02/09/Ik9XHuEiavqr6lw.png&#34; alt=&#34;image-20220208234721579&#34; /&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;img data-src=&#34;https://s2.loli.net/2022/02/09/tb9zWfB7HIuyndT.png&#34; alt=&#34;image-20220208234736326&#34; /&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;img data-src=&#34;https://s2.loli.net/2022/02/09/nIVfoMHdirjgDN1.png&#34; alt=&#34;image-20220208234744551&#34; /&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;
&lt;h4 id=&#34;第一次两人出行&#34;&gt;&lt;a class=&#34;anchor&#34; href=&#34;#第一次两人出行&#34;&gt;#&lt;/a&gt; 第一次两人出行 🎶&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;​	第一次两人单独出去玩是在 9 月 12 号，那时候真的已经关系非常非常暧昧了哈哈哈哈哈。那也是我第一次在西安租车出去开，宁宁也是好勇气愿意陪着我一起冒这个险。我们一天的主题就是逛逛逛、玩玩玩！&lt;s&gt;玩中充满着暧昧&lt;/s&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img data-src=&#34;https://s2.loli.net/2022/02/09/UeqW5VQDZftnFiS.png&#34; alt=&#34;image-20220209224933764&#34; /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;上午去的西安洒金桥和早市，开车一上手就还算挺稳。我们俩就是一整个轻松愉悦的状态，嘿嘿一下车也不知道怎么地，可能是想护住宁宁怕她摔倒吧，顺其自然地就挎上宁宁的胳膊啦，当时的第一反应就是我去，好软！但是还不敢太过放肆，就只是那胳膊略微挎着有个辅助走路的作用，看宁宁也没有什么强烈反应而且也顺带夹着我，心里乐开了花！我们在洒金桥漫步，走着看到哪觉得有意思就互相分享感受以及自己的回忆。宁宁带着我去吃了一家 &lt;code&gt;马家泡馍&lt;/code&gt; （好像是），和我们一桌的还有一个河南老乡操着一口口音不紧不慢的撕着馍，我俩共吃一碗小炒，还一直在笑那位河南老乡撕的越来越急，馍块越来越大哈哈哈哈。&lt;s&gt;那会儿就已经被当成情侣了呢&lt;/s&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img data-src=&#34;https://s2.loli.net/2022/02/09/QDNeC9qjBsTkMyI.png&#34; alt=&#34;image-20220209225947606&#34; /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;下午第一次去玩密室逃脱恐怖本，当时为了凸显出自己胆子大，特意走在第一个位子，宁宁紧紧的跟在我的后头，因为知道她胆子小，之前也给我看过她玩密室的时候一个人缩在小角落里面好可怜，激发出了我强烈的保护欲。当时整个过程中其实也没感觉到有多恐怖哈哈哈哈，&lt;s&gt;之后我俩在一起之后又玩了一次走单人的时候确实把我吓到啦&lt;/s&gt;。记得当时同行的还有两个坦克，我们就一起逐个突破关卡。不过当时我的心思也不是全在解密上，好在有他们几个老玩家，一来吓人的时候我就赶紧跑到宁宁旁边护着她，当时的摄像头拍摄到了这一切，宁宁说当时她把那个视频看了好多好多遍。我当时最开心的其实是在一个巨黑的长廊我们需要相互扶持着往前走，有个大哥跟我打头，不过他当时有点怂想拉着我一起走，但又怕打扰我俩，来了句：“你还是跟你女朋友一块吧，我在旁边走 &amp;quot;，哈哈哈哈哈当时听到后瞬间就紧张啦，不过看宁宁没有啥反应就当是默认啦！！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;晚上开着车慢悠悠的往回开，往宿舍楼走时，我仍然不愿意放开宁宁的胳膊，她还说：“都是人家妹妹牵着胳膊，咱俩怎么是反着的”。当时只是一阵装傻，说宁宁走一天路平地摔 3 次，我这再不牵着还得摔。说起来，这也是我俩第一次肢体接触呀！&lt;s&gt;后来真的就是火箭般上升！真的没有一点今天这般小心谨慎的样子啦哈哈哈&lt;/s&gt;&lt;/p&gt;
</content>
        <updated>2022-02-08T14:49:26.680Z</updated>
    </entry>
    <entry>
        <id>http://example.com/2022/01/29/%E9%87%8D%E5%BA%86%E6%B8%B8%E8%AE%B0/</id>
        <title>重庆游记</title>
        <link rel="alternate" href="http://example.com/2022/01/29/%E9%87%8D%E5%BA%86%E6%B8%B8%E8%AE%B0/"/>
        <content type="html">&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;rainbow&#34;&gt;爱情萌芽开始的地方&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;media-container&#34;&gt;&lt;div class=&#34;player&#34; data-type=&#34;video&#34; data-src=&#39;[{&#34;name&#34;:&#34;重庆游记&#34;,&#34;url&#34;:&#34;http://f.video.weibocdn.com/cRNsaGWVlx07OCbhHjmM0104120eVB4t0E060.mp4?label=mp4_1080p&amp;template=1920x1080.25.0&amp;trans_finger=0bde055d9aa01b9f6bc04ccac8f0b471&amp;media_id=4664423542096006&amp;tp=8x8A3El:YTkl0eM8&amp;us=0&amp;ori=1&amp;bf=2&amp;ot=h&amp;ps=3lckmu&amp;uid=3ZoTIp&amp;ab=3915-g1,1493-g0,1192-g0,1191-g1,1046-g2,1258-g0,3601-g0&amp;Expires=1643815436&amp;ssig=XOZyE7vGJC&amp;KID=unistore,video&#34;}]&#39;&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h4 id=&#34;出发前&#34;&gt;&lt;a class=&#34;anchor&#34; href=&#34;#出发前&#34;&gt;#&lt;/a&gt; 出发前  😘&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;其实当时准备去重庆的念头真的是我临时起意脱口而出的，至于是在什么情况下呢？当时是在&lt;strong&gt; 7 月 15 日&lt;/strong&gt;的晚上我们刚从大活出来，&lt;s&gt;当时还叫花姐&lt;/s&gt;的宁宁正生着气，原因是本来我们预先说好的和舞社领队们一起去 &lt;code&gt;袁家村&lt;/code&gt; 玩，因为 &lt;code&gt;郭hc&lt;/code&gt;  的几句 &lt;code&gt;下雨全是泥地&lt;/code&gt; 、 &lt;code&gt;没啥可玩的&lt;/code&gt; 让她游玩的热情瞬间被浇灭了。我俩独自走在回宿舍的路上，听着花姐在旁边不开心的抱怨。到 &lt;code&gt;咪一咻&lt;/code&gt; 点饮料的时候我灵光一闪，” 嘿既然西安下雨，那我们去省外玩吧，15 号下午就走玩两天半！“，一下子就激起了宁宁的热情，邀上僚机 &lt;code&gt;7哥&lt;/code&gt; ，在当晚我们就开始密谋好了出去的事宜，还买好了去重庆的票。&lt;s&gt;后来才知道其实大伙早就看出来我俩关系不一般，还很不理解 7 哥为啥要跟着我们过去&lt;/s&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h4 id=&#34;716号-上路&#34;&gt;&lt;a class=&#34;anchor&#34; href=&#34;#716号-上路&#34;&gt;#&lt;/a&gt; 7.16 号 上路！🌻&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;下午直接翘掉校庆双创周排练，开始了我们为期 2 天半的重庆之旅！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;s&gt;好耶！我坐在花花旁边！&lt;/s&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img data-src=&#34;https://s2.loli.net/2022/01/29/UOn1q3pRVyeLfkt.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;路上聊得贼开心，我记得我跟 &lt;code&gt;7哥&lt;/code&gt; 路上看的 &lt;code&gt;电锯惊魂&lt;/code&gt; ，里面太过于血腥没敢让花花看，后来她直接就睡过去了，但是并没有把头靠在我的肩膀上（&lt;s&gt;注意这个细节哦&lt;/s&gt;）&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;晚上到地方酒店安顿之后，就开启了我们的疯狂吃吃吃&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img data-src=&#34;https://s2.loli.net/2022/01/30/kp1QOJ6jZEHhlfA.png&#34; alt=&#34;image-20220130002149212&#34; /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;先去解放碑附近步行街转了转，可能是太晚了大部分店铺都关门了，但是 &lt;code&gt;鬼包子&lt;/code&gt; 店铺仍旧开着，可能是太饿了，我们三个人干了差不多得有 12 个包子，我一人就得吃 6 个。回酒店就一阵想拉粑粑，但又怕花花听见，实在是难受&lt;/p&gt;
&lt;h4 id=&#34;717-第一天&#34;&gt;&lt;a class=&#34;anchor&#34; href=&#34;#717-第一天&#34;&gt;#&lt;/a&gt; 7.17 第一天 📸&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;八点起床，也没管前一天晚上吃的包子消化没消化干净（&lt;s&gt;后来买了消积洁白丸&lt;/s&gt;）先来顿早饭 &lt;code&gt;老街糯米团&lt;/code&gt; 打卡！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img data-src=&#34;https://s2.loli.net/2022/01/30/97xzFICy1SPtoEr.png&#34; alt=&#34;image-20220130002206456&#34; /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;接着便是李子坝站的入洞打卡！好像是说看着很像是一个怪兽的嘴巴&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img data-src=&#34;https://s2.loli.net/2022/01/30/l3m9d6oTEsWVHtL.png&#34; alt=&#34;image-20220130002405963&#34; /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;嘿嘿嘿不过还是看看美女宁宁吧！！自动屏蔽掉 &lt;code&gt;七哥&lt;/code&gt; ，那会儿宁宁穿的辣的很！整体服装都是绿色哒，印象深刻。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img data-src=&#34;https://s2.loli.net/2022/01/30/IdG5wrBc9tfiNqJ.png&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;不过那会儿宁宁不愿意给她拍照，（&lt;s&gt;其实当时巨想照很多合照和给她拍照&lt;/s&gt;），所以只能偷偷给她拍些背影啥的。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img data-src=&#34;https://s2.loli.net/2022/01/30/mMqu2Ppf1zrxiEe.png&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;还有个印象深刻的地方是我们在一个山洞里头，阿姨来给我们三个人编绳子，一人头上结了个彩绳&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img data-src=&#34;https://s2.loli.net/2022/01/30/nplZ9M3OD8xhBa2.png&#34; alt=&#34;image-20220130232402752&#34; /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;中午为了去 &lt;code&gt;梁山鸡&lt;/code&gt; 恰饭，去打卡了一波 2 号马路，沿着蜿蜿蜒蜒的 S 形马路一路上山，不得不说重庆的路真的是很少有平的地方&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img data-src=&#34;https://s2.loli.net/2022/01/30/eaxpu2fUKJ5A4RE.png&#34; alt=&#34;image-20220130232621282&#34; /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;那会儿宁宁真的是回头率贼高啊！过去一个不管是男的还是女的都回头看，&lt;s&gt;搞的我还有点吃醋&lt;/s&gt;，我跟在后头，见谁看宁宁我就盯着他 / 她看，喂！看什么看！没见过美女啊！仿佛在宣称：这是爷的女朋友，不许看！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img data-src=&#34;https://s2.loli.net/2022/01/30/NGDQaC3U4mpSyqs.png&#34; alt=&#34;image-20220130232641897&#34; /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;中午经过了长时间的排队后吃上了火爆的 &lt;code&gt;梁山鸡&lt;/code&gt; ，说实话这个鸡其实味道一般，&lt;s&gt;还不如学校里的摇滚超级好吃&lt;/s&gt; 当时吃饭其实还是有一点点尴尬的，不过后来气氛就越来越好，他俩见识到了我的饭量，记得我跟 &lt;code&gt;7哥&lt;/code&gt; 干了一盆子的蔬菜汤。不过不知道当时宁宁有没有发现， &lt;code&gt;7哥&lt;/code&gt; 每次吃饭位置都会故意让咱俩坐在一起。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img data-src=&#34;https://s2.loli.net/2022/01/30/Aw2XCRvuWhpZJna.png&#34; alt=&#34;image-20220130233233981&#34; /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;下午我们去了热门的交通茶馆，里面人是真的多。点了三杯菊花茶、一包瓜子，有模有样的模仿重庆本地人享受养生生活的样子。然而暴露了我不会嗑瓜子的事实哈哈哈哈哈哈哈，刚开始只能先用牙齿咬出个缝隙，然后用手慢慢拨开。宁宁倒是轻车熟路的舌头一挑就开。&lt;span class=&#34;spoiler bulr&#34; title=&#34;你知道得太多了&#34;&gt;口活儿真的棒&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;不过后来那袋瓜子也没吃完，重庆回来以后给我室友 &lt;code&gt;于yz&lt;/code&gt;  吃了，在他的教学下我也成功学会了嗑瓜子！&lt;s&gt;不过最近好像又快忘啦&lt;/s&gt;&lt;/p&gt;
&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;&lt;img data-src=&#34;https://s2.loli.net/2022/01/30/DeK8jVYt3GLABHF.png&#34; alt=&#34;image-20220130234312987&#34; /&gt;&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;&lt;img data-src=&#34;https://s2.loli.net/2022/01/30/IRD8uL6UnZSmQqB.png&#34; alt=&#34;image-20220130234407439&#34; /&gt;&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;
&lt;/table&gt;
&lt;p&gt;晚上去八一路好吃街一顿吃，全都是宁宁找的美食。那会儿她还把我当成好朋友的关系，所以基本上全部精力都放在了美食上面，是真的能找吃的！基本上把所有特色小吃全吃了个遍。我跟 &lt;code&gt;7哥&lt;/code&gt; 就是跟着吃吃吃。这里就先不放图片啦。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;一顿搜刮之后，我们在回去的路上遇上了个业余民谣歌手，啧啧啧氛围感超好，浪漫的很！兄弟给力呀，当时只想永远跟宁宁在那里摇着身子，听听民谣。那会其实很多歌曲还听不明白，只是沉醉于烟嗓带来的深沉感，显得我也是个成熟的男人哈哈哈哈哈。当时宁宁还夸我 &lt;code&gt;斑马斑马&lt;/code&gt; 唱的贼好，给我乐坏了嘿嘿。临近结束，宁宁突然起身想去给那位兄弟买一支花， &lt;code&gt;7哥&lt;/code&gt; 给了我个眼色让我跟上去，虽然最后没有买到鲜花，不过也是段不错的回忆。到后来才知道宁宁是一个特别喜欢花花的女孩，还给我讲过她们之前 520 出去卖花的经历。&lt;/p&gt;
&lt;h4 id=&#34;718-第二天&#34;&gt;&lt;a class=&#34;anchor&#34; href=&#34;#718-第二天&#34;&gt;#&lt;/a&gt; 7.18 第二天 💦&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;第二天上午主要以洪崖洞为主，但其实里头没多大意思，大部分景点都被商业化了，还整了个 &lt;code&gt;赛博朋克&lt;/code&gt; 风格。里面大部分的小吃都是在晚上才开。转悠转悠一会儿我们就坐缆车去河另一边，宁宁今天穿的是一个印着好多花花的裙子&lt;s&gt;也太好看了吧&lt;/s&gt;，偷偷给她拍了个背影。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;rainbow&#34;&gt;你在桥上看风景，看风景的人在桥上看你...&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img data-src=&#34;https://s2.loli.net/2022/02/02/ULdgektAYQ2HnFj.png&#34; alt=&#34;image-20220202230411730&#34; /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;过了河岸，我们三人沿着河边散步聊天，那会儿聊的真的快乐啊！记得我们几个在研究拍照的各种姿势，这里面放一个我在参加完校庆双创周排练之后学会的几个动作哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img data-src=&#34;https://s2.loli.net/2022/02/02/MxWnyJmlHOgpC6F.png&#34; alt=&#34;image-20220202230746731&#34; /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;之后还去了个商场，印象不是很深了， &lt;code&gt;7哥&lt;/code&gt; 抓拍了一张宁宁的美照。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img data-src=&#34;https://s2.loli.net/2022/02/02/p6of9nEYTVNsuXO.png&#34; alt=&#34;image-20220202231027729&#34; /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;晚上先去坐了渡轮，排了好长好长的队。等上了船之后我们基本上也精疲力尽了快&lt;s&gt;站着等的太累了&lt;/s&gt;。我跟宁宁单独在渡轮室外呆了一会儿，好浪漫好浪漫啊，当时其实表白的念头在心头上晃过，但是转瞬即逝。唉还是先稳一稳吧，后来 &lt;code&gt;7哥&lt;/code&gt; 还问我在渡轮上有没有发生什么，他还期待了一波哈哈哈哈哈哈。我当时可是鼓足了勇气提出我俩单独合照一张呢！&lt;s&gt;可惜啦外面楼的图案不是个爱心&lt;/s&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img data-src=&#34;https://s2.loli.net/2022/02/02/KYTIpiaVejf5t4E.png&#34; alt=&#34;image-20220202231445284&#34; /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;下了渡轮，下起了淅淅小雨。嘿嘿机会又来啦，我俩撑着伞慢慢的向着洪崖洞的方向走（好像是当时在某个商场一直打不着车）路途中是不是就有提供摄像服务的人走上前来问我俩要不要拍个照（被当成情侣了属于是）&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img data-src=&#34;https://s2.loli.net/2022/02/02/bogPY1UHu7XR6iV.png&#34; alt=&#34;image-20220202231831421&#34; /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;这一天属于是从早上八点一直玩到凌晨，我们在凌晨 1 点甚至还在路边吃了个巨辣的火锅。当时只记得狂喝酸梅汤啦。后来想想，如果现在跟宁宁出去玩肯定不敢带她再玩到凌晨啦，还是有点危险的。当时确实还是比较要好的朋友关系，没那么多顾及。哦哦突然想起来，当时吃饭的时候还有个卖花的阿姨过来一直劝我给你 &amp;quot;女朋友&amp;quot; 买束花哈哈哈哈哈哈哈，整的我俩还挺尴尬。唉看来那个时候已经有好多人把我俩认成情侣了诶。&lt;/p&gt;
&lt;h4 id=&#34;719-归途-转变-️&#34;&gt;&lt;a class=&#34;anchor&#34; href=&#34;#719-归途-转变-️&#34;&gt;#&lt;/a&gt; 7.19 归途 转变 ❤️&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;今天一早上起来就不太对劲，昨晚上吃太多辣的东西，我怕自己拉肚子所以半夜吃了好多黄连素。后来才知道黄连素是拉肚子以后才吃的药，这么早吃导致我一直便秘拉不出去，肚子火辣辣的难受。再加上我们要赶早上的火车，所以半夜只睡了大概一个小时，属于是脑袋也不太清醒。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;赶上火车之后，我们就开始进入睡眠模式。迷糊过程中，突然间一个头就靠了过来，宁宁这会靠过来睡了！甚至还蹭了蹭头发，啊啊啊啊啊给我整的又紧张又激动，表面上风轻云淡闭着个眼睛，实则内心慌的一批。我应该什么姿势她能睡的舒服些？我要不要往上坐一点？就这么僵持了大概 1-2 个小时。其实那会儿宁宁早就睡着了。重点是后来醒后， &lt;code&gt;7哥&lt;/code&gt; ，突然来了句： &lt;code&gt;花姐，你俩啥时候官宣啊？&lt;/code&gt; 我 tm 直接心提到了嗓子眼，喂！僚机有你这么干的嘛？！也太猛了吧咱！花姐： &lt;code&gt;不是，我俩没谈恋爱呀？&lt;/code&gt;   &lt;code&gt;7哥&lt;/code&gt; 还 tm 紧追不舍： &lt;code&gt;别装了，跟这装啥呢！&lt;/code&gt; ，直接给我俩愣住了，后来花姐就又戴上眼罩不说话了。我无语啊！这不是一夜回到了解放前了嘛，行了啥也别说了。我直接发微信给 &lt;code&gt;7哥&lt;/code&gt; 说你跟人家道个歉，这么突然整的谁都不好意思，正好当时肚子巨难受，我还借机去上了个厕所，谋划一下一会儿怎么缓和缓和气氛。拉完粑粑后，放平心态，整理整理仪容，我又重新坐回去，以拉肚子为话题开启了长篇大论，没想到这时候宁宁的气氛也缓和了下来，相谈甚欢，最后留下 &lt;code&gt;7哥&lt;/code&gt; 默默无语红红哈哈哈哈哈哈哈。实在是有点委屈他了，跟了我们一路本来想帮一把但是还挨一顿尴尬。但是确实还是要感谢 &lt;code&gt;7哥&lt;/code&gt; 的一句话，激发了宁宁心中那一颗蠢蠢欲动的心，加速了我们俩之间相互吸引的速度。后来回到校园后， &lt;code&gt;7哥&lt;/code&gt; 曾经问到了我觉得事情的走向如何，我当时其实已经觉得一夜回到解放前了，但是他跟我说并没有，所以也同样再次激发了的勇气，继续向前迈进......&lt;/p&gt;
</content>
        <updated>2022-01-29T14:22:15.105Z</updated>
    </entry>
    <entry>
        <id>http://example.com/2022/01/02/The%20First%20Page/</id>
        <title>The First Page</title>
        <link rel="alternate" href="http://example.com/2022/01/02/The%20First%20Page/"/>
        <content type="html">&lt;h4 id=&#34;hi这里是宁宁日志系统的第一篇文章&#34;&gt;&lt;a class=&#34;anchor&#34; href=&#34;#hi这里是宁宁日志系统的第一篇文章&#34;&gt;#&lt;/a&gt; Hi！这里是宁宁日志系统的第一篇文章&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;​	&lt;span class=&#34;rainbow&#34;&gt;我愿提笔画尽天下，许你一世繁华&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;​		垚垚和宁宁于&lt;strong&gt; 2021 年 7 月 2 日&lt;/strong&gt;相识相知，于&lt;strong&gt; 2021 年 9 月 21 日&lt;/strong&gt;在一起（中秋节哦！）迄今为止发生了很多很多有趣的事情，充满着爱情的酸甜苦辣，本笔者致力于将这些点点滴滴记录下来，一是为了宁宁的生日，二是作为我们爱情的反思与收获，激励着我们继续走下去，彼此依靠，并从中成长。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;​		接下来，故事将以时间顺序展开，在叙述事情的同时，会加入笔者的心理活动于其中，&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;s class=&#34;danger&#34;&gt;说白了就是写日记&lt;/s&gt;如果细心的话会发现笔者心理的蜕变&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;​		本来是想的从和宁宁在一起之后开始写起，但是想到在这之前我们已经认识了 2 个月，并且逐渐从认识、相互有好感到倾心。所以后面的文章将从重庆游记开始写起，而在这里我将大致写一写是怎么认识的。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;​		第一次见到宁宁是在 &lt;code&gt;B-Force街舞社&lt;/code&gt; 所举办的 &lt;code&gt;mini-舞心恋战&lt;/code&gt; ，那时一方面心思在准备舞心恋战的表演，另一方面只是远远的看了她一眼，虽然觉得很漂亮（看着贼像大三学姐）但是感觉并无交集。没有想到的是，当初只是远望一眼的女孩，现在已经是我的大宝贝了！		&lt;img data-src=&#34;https://s2.loli.net/2022/01/27/2zE8aLA3nClqsFf.png&#34; alt=&#34;image-20220127174358123&#34; /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;​		在&lt;strong&gt; 2021 年 7 月 2 日&lt;/strong&gt;，我们算是正式认识，当时是由于领队换届需要开个会，她是 jazz 领队，而我恰好是 locking 领队（还是要感谢曹社长好多次找我想让我当领队），记得第一次开会完结束，她就悄悄跟我说我长得像北大校草 &lt;code&gt;郭文涛&lt;/code&gt; ，成熟稳重。当时表面上装的云淡风轻，实则心里面乐坏了，哈哈哈哈哈原来我还挺有魅力的哈，行以后就走成熟风。晚上还专门查了一下 &lt;code&gt;郭文涛&lt;/code&gt; 长什么样子。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img data-src=&#34;https://s2.loli.net/2022/01/27/Vacnbx4C3UzIAhM.png&#34; alt=&#34;image-20220127183017749&#34; /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;​		之后便是我们几个领队为了团建一起出去玩儿了很多次，关系在其中逐渐升温。剧本杀、ktv 等等诸如此类的团建活动我在这里就不再赘述。到后面大家似乎出去玩约不太起来了（当时正处于两个月的暑期双创周，大把的玩耍时间），我便心生勇气仍然打算约着宁宁出去玩，好在当时有僚机 &lt;code&gt;7哥&lt;/code&gt; 的帮忙，我们三人玩的也是不亦乐乎，自此，xx 三人组也由此诞生（&lt;s&gt;忘了是什么三人组&lt;/s&gt;）。而我和宁宁的亲密关系也自此如火箭般上升，接下来便从重庆游记开始讲述。&lt;/p&gt;
</content>
        <updated>2022-01-02T02:32:42.231Z</updated>
    </entry>
</feed>
